李家超認為本港有恐怖主義萌芽

保安局長李家超在「全民國家安全教育日」表示，對任何危國家安全問題上，政府不會視若無睹，港府會就基本法23條立法創造有利條件，強調不會逃避。不過他指現時在國家及本港安全問題上有兩點比較關注，包括港獨及本土恐怖主義萌芽。李家超指今年年初起有多宗土製炸彈案件，警方亦破獲不少檢獲手槍及大量子彈的案件，批評有人意圖脅迫政府改變政策，手法與外國恐怖分子相似。

李家超指港府可以引用《聯合國反恐措施條例》，可以指明哪些人是恐怖分子，凍結他們的財產或禁止他人向恐怖分子提供資產等。他認為市民要正確了解基本法，反對港獨，保障社會安寧。

三萬人恐怖組織 笑而不語

咪係你囉

新疆化殺到黎
有幾多人仲笑得出

黑警d OT錢邊度黎？

根據第2段
咁仲使乜立23條？

內戰緊 唔得閒

香港警察 Hong Kong Police
#土製炸彈 #TATP

【本報訊】退休高級警員疑先後多次非法郵寄及偷運彈藥到內地

邊個係恐怖份子

我可唔可認為李家超打算發動軍事政變？

港共最鍾意抹黑，分化，轉移視線

夠撚膽咩佢
睇佢奶共奶撚到不似人形

大家準備好入集中營未

In definition，
一國兩制變返一國一制既話，軍事政變形式都係一種方法
nmsland咁on9唔知會唔會咁

係, 比卡超冇講錯

真係有恐怖分子佢地縮晒唔😖

可以指明哪些人是恐怖分子，凍結他們的財產或禁止他人向恐怖分子提供資產等

回想起前幾年連登反對恐怖主義條例修例時
呢到班左膠係到反對

Anyway
望向星火

自己整個假想敵出黎

如果有恐怖主義
咁點解佢同3萬POPO都仲未死?

幾時吹到有外星勢力

國際金融中心當新彊辦
大家準備好攬炒未

咁叫解放軍駐港啦
反正都係咁無人性
解放軍人工仲平一截
唔使養三萬隻高薪狗

集中營，不過都係遲早

伊斯蘭國？

李家超同八婆777一齊講bullshit幫緊立23條開路

中共咪係全世界最大型恐怖組織囉

支共都係咁屈新疆

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

本港認為李家超有萌芽恐怖主義

我知，全港唯一恐怖分子咪香港警察囉

3萬恐怖分子使你講咩盲都睇到啦 #831恐襲

望下綠色object 你就知咩叫terrorist

自古以來都要製造一個敵人出黎黎換取團結

李家超你條撚樣

啱呀，721 831 幾咁恐怖

3萬世界最癲恐怖份子

popo有槍有炸彈 又發動過恐怖襲擊確實係恐怖主義

狗奴才李公公

繼續火上加油

個垃圾政府仲唔夠恐怖？

佢訓左半年

點會呀，最大既恐怖組織共產黨，而家連美國都驚呀

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

先要解散警犬

咁樣串警察 為中國人所不恥

依張相根本係伊斯蘭國
支共都無咁離譜
班畜生比人洗腦得好勁

用同一方法屈香港人

邊個搵車輛蓄意撞向人群，
邊個咪恐怖分子囉

講緊721恐怖分子吓麻
驚閪咩，有恐怖分子你唔係現場出現咪冇事囉

同意

新疆劇本即將演
新屋嶺旁個反恐營已為大家預備好

又想spin走？ 有幾大既暴政就有幾大既反抗

拎埋槍睇唔到樣真係得isis先會咁影

屌 要做野

你咪恐怖主義頭目囉 加埋pk鄧

777同佢都係有神有問題，而家個市靜英英條街水淨河飛就無風起浪話有恐怖主意

唔講721831咁遠，宜家你班三萬毅進皇軍日撚日搞鳩D餐廳又恐嚇店主食客，邊個夠佢地恐怖呀？

你點睇
如果有日真係送入毒氣室
係集中營殺曬香港人
如果好似猶太人咁 真係唔反抗坦然接受 就真係死曬
咁不如都係整個菠蘿 攬炒算 起嗎死得安慰d

a

A

笑唔到, 鍛鍊身體吧
劇本來了

係恐怖主義你條柒頭仲可以係到講野？
屌你老母

白衫元朗人？

721

push

就係趁而家呢個時候冇人咁反抗，速戰速決一次過推行惡法，然後先考慮解禁聚令（係考慮，唔係決定，大不了可以維持三、五、七年甚至永遠)。

Green object = 恐怖主義

搵人換咗上面個狗徽做ISIS支黑旗

101% 禁聚令 forever

【香港「新疆嶺」】

從來無人笑得出

孫中山推翻滿清對清政府嚟講都係恐怖主義

政府又用呢招 將本土主義抹黑成恐怖主義 之前香港獨立都係咁抹黑到冇人敢講

政府繼續SPIN

22條立法去撚咗邊

中聯辦唔係罵立法會罵得好撚爽？

垃圾港共

警鄉黑恐怖主義？

721恐怖襲擊

佢係源頭之一？

岩

3萬名為「香港警察」嘅恐怖分子

唔怪得 最近咁多所謂既炸彈案 原來佢係想咁玩

佢選擇性失明

孫中山當年都俾人話暴徒

宜家咩活動都冇先日日係度講恐怖主義

聯合國話你d警察有問題wor,咁邊個先係恐怖份子

恐怖組織=香港警察，睇黎比卡超開始清理門戶

佢地要靠呢D說話向支那要求維持黑警權力

查都未查
老屈都俾啲內容啦

開始spin 恐怖主義 > 23條

俾聯合國話濫用tg
自己引返聯合國出黎話人

共產黨？

咩萌牙? 直情成熟曬啦
97後皇家香港警察進化左23年變成犯罪集團

開始出黎潑火

頭目叫pk鄧

其實李家超除咗出來廢up 仲會做d咩 點解呢件垃圾咁耐都仲可以生存到

鄧炳強？

有ge話死左好耐啦你班死黑警

一個差佬都冇死，點恐怖主義法呀 真係恐怖主義，三萬死清光啦

港共＝塔利班

好奇一問，支持港獨犯咩法

咪係

梗係啦，有3萬個

好明顯想今年立法會大勝 跟住過23條

反還反
放炸彈真係好恐怖
一陣炸到自己友點算

依家先知咩

根據 7.21,8.31片段所見
黑社會 以及警察產生的無差別打人，
是極為恐怖的，由片段所見 他們不斷毆打無辜途人，手持鐵通,警棍 隨意毆打香港市民，可見佢地崇尚暴力主義，而直播片段播出以後，恐怕讓市民產生恐怖主義，未免使恐怖主義滋生，因此必須嚴懲這些不法分子，以示警戒。

3萬 +1

最恐怖係大陸，全球幾多人死于武肺？

認同 國家恐怖主義唔係恐怖主義？

yes
佢咁坦白

721831101 3萬成員全港最大恐怖組織

咁就移民啦

早啲走就唔會有呢個風險

指中央萌生恐怖主義

香港獨立係唯一出路

洗唔洗逐個鳩官講一次

已經唔係萌芽咁簡單

真係恐怖主義既話 一早有人斬撚左你個頭落黎掛係皇后像廣場啦

三萬隻警畜咪係

721 當晚已經萌芽

3萬恐怖份子

721 831
無差別攻擊先係叫恐怖主義

declare全香港七百幾萬人都係恐怖分子
又一回血劍

呢張相我見到恐怖主義同暴力份子
仲包括下例人士

三萬恐怖分子

3萬人仲萌芽？衝出哂國際喇喎

其實大家覺得而家好差好恐怖，未算

講得恐怖主義，下一步分分鐘咪自制炸彈，今次唔係燒舖唔係打閘機，係直接炸死幾十人，再屈你恐怖主義

睇你到時d人仲出唔出黎

食屎啦李家超

#66

警察恐怖主義

講到無嘢好講，用恐怖主義嚟打，將香港人訴求污名化。

中共先係國家恐怖主義，用集中營治國。

應該強調國家恐怖主義「黑警恐怖主義」、「港共白色恐佈主義」。一年來，香港唯一一次恐襲就係藍絲白衣人，警鄉黑勾結元朗721恐襲

所以大家要咬番住，五大訴求有邊樣唔係合情、合理、合法訴求？

曼德拉當年先比人話係恐怖份子

成日都自言自語
你講國際社會就會信？
經過呢單肺炎國國際信譽都跌到落谷底啦

係呀，啲黑警lor

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係真就好一早炸撚死你班仆街

對

依年一係我地死哂比人捉哂 一係攬抄 都冇退路可言

一早準備好啦
入去俾人打懵仔針加研究

同nmslese一樣唔入流